有冇人老豆當年係咪游水偷渡''落嚟''？

老豆話佢40幾年前游水偷渡''落嚟''

1999

所以好憎共狗

老母個老豆係

40幾年前咁啱文革

打多咗個咪字姐

我老豆係游水落黎
佢當年係同另外兩個朋友一齊深夜出發
諗住一齊游過香港
點知其中一個臨落水比公安發現 捉左
我老豆游左6個鐘
上岸之後匿藏喺d山區木屋度
第二朝佢表哥先黎接佢

好多啦 當時香港好麻

點聯絡到表哥

飛鴿傳書？

我老豆游左幾次先得

游6個鐘

當年山區木屋有好多戶人家
專門收留岩岩偷渡黎香港既人
喺人地度打個電話咪聯絡到囉

阿爺阿公個代已經係香港土生土長